觀塘三女被非禮 警拘金融男

觀塘三女被非禮 警拘金融男

■觀塘個半月內至少3名女子在街頭被非禮，警前晚拘捕一男子。資料圖片
■觀塘個半月內至少3名女子在街頭被非禮，警前晚拘捕一男子。資料圖片
【本報訊】觀塘油麗邨出現凌晨色狼，個半月內至少3名女子在街頭被非禮。警方前晚拘捕一名從事金融業24歲男子，相信他至少與其中一宗案件有關，正聯絡另外兩案的受害人做認人手續，以確定是否同一人所為。

均在凌晨犯案
被捕男子有刑事案底，但沒有風化案案底。3宗非禮案地點均是油麗邨附近，犯案時間都在凌晨，手法均是從後摸臀摸胸等。
首案發生於5月25日，一名20歲少女報警稱在鯉魚門道被人摸臀非禮；第二宗發生於6月27日，一名22歲女子同在鯉魚門道被摸胸非禮，她事隔一星期報警。兩案事主報稱色狼均約25至30歲，約1.65至1.7米高，蓄短黑髮，中等身材，案發時身穿深色上衣及深色褲，警方疑是同一人所為。
至本月1日凌晨4時許，一名42歲女子在油麗邨附近街頭被人從後摸臀部及摸胸非禮，色狼其後踩紅色單車離開。警方翻查案發地點閉路電視後，鎖定一名涉案男子，懷疑他是區內居民，熟悉現場環境，探員前晚在油麗邨發現他影蹤，即上前拘捕，其後押返其住所搜屋。
警方不排除疑犯涉及邨內早前兩宗非禮案，正聯絡該兩案受害人認人及提供更多資料，以確定被捕疑人是否同涉該兩案。
■記者曾海帆

上一則
姦劫疑犯與受害人身上樣本DNA測試脗合 警署內身亡家屬促徹查

下一則
婚姻亮紅燈 交警劏房燒炭亡

A. 倫敦金
B. 保險
C. 地產

我揀A.

a係女人先做得

有案底得倫敦金會受...

WECHAT入面係女人就得

蓋清識嘢，好多MK仔扮女釣厹
唔使見面架

咩狗屎垃圾都話自己做金融

位唔是咁上的

事主報稱色狼均約25至30歲，約1.65至1.7米高
咁似橋底強姦案首報導疑兇約30歲，1.67米高